轉頭千祈唔可以嚟名店林立嘅廣東道！

真係一定唔可以嚟㗎
陣間LV Gucci啲玻璃俾水炮車射爆曬咁點算
同埋啲二手煙焗親Coach入面啲貴客
邊個負責得起

咪係囉 唔準搞廣東道呀

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

免費洗袋

狗仔唔夠膽搞廣東道
大家就可以放心嚟買名牌啦

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。